是靚早 蕉

GAY佬晨早就含蕉

條蕉皮膚癌？

朋友，你番印度食蕉啦

我俾碌蕉你含

have a good shit tomorrow!

一起身就含蕉，米雞拉

很甜

非

出咗斑點先夠香

屌